[行動post] 今日除咗台灣選舉，都係全港文宣連儂日呀！

大家準備好文宣未
一人準備一張周街貼都有排佢地撕

一隻曱甴平

兩隻曱甴平

三隻曱甴平

四隻曱甴平

五隻曱甴平

6隻曱近平

大家唔好唔記得今日都有活動

推 冇咩人知

大家無視咗呢個活動呀

pish

自己細細力推一推

再大大力推一推

推

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第4個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)